一人一首近排成日loop既歌

十面埋伏

悔不當初 輕輕放過
現在懲罰我 分手分錯了麼

未來見

林二汶 愛情是一種法國甜品

周國賢 橡筋
由一開始的掙扎過程便註定這不是愛

生日歌

At17 The best is yet to come

小問題

逸後

今天起各有日後
曾相擁曾牽手 在心裡仍足夠

Taka唱嘅hello

Beyond 十八

地平

春秋

你給我聽好

你給我聽好 想哭就要笑 其實你知道煩惱會解決煩惱

美麗之最

與我常在 duo 版

John Mayer - New Light

Pink Floyd - Echoes

juno 沒有人

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對

正呀 prog. rock經典

RubberBand - 脫軌時刻

5sos - young blood

唔錯唔錯 幾mv拍得好正 雖然唔知點解要揀日本去拍 但又幾好睇

個mv*

愛不單行

麥炳榮、鳳凰女 - 鳳閣恩仇未了情 之 胡地蠻歌

twice dance the night away

最佳演員 鄧月平

心做し

我不想改變世界 只想不被世界改變 -八三夭

小小戀曲

黃門大門

新的剛來到 舊的就忘掉
渺小的控訴就是你想要的生活情調

你呢句歌詞好似係 有人

張國榮
有心人

sad到撈亂左 哈哈哈哈哈

Avril Lavigne - Head Above Water

奇蹟 張國榮
港女收港男皮 農夫
下次愛你 張敬軒

Roys - can't you say

Juno - 弱水三千

祝你幸福—李榮浩

Psycho - post malone

西野加奈 - 好き

Lemon

前度好鍾意佢

Ella Mai嘅Trip

Bad day

死性不改

分半點福氣給我 不准留低我一個

ジド 日傘

同埋哥哥嘅有心人

回憶一幕一幕 十級的曲目 是一封情書

JUNO 單魚座

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

下次愛你好撚sad

人天生根本都不可以愛死身邊的一個
無奈你最夠刺激我 凡事也治倒我

是無力 但有心 暗來 明往 誰說 這算是 情愫

近排好多人都推有心人

忍不了時時也想念你
唯有馴服我壞心情 維持安靜端正

兄弟本色G.U.T.S 迷途羔羊

係シド先啱

Four out of five

從前講的歐洲之旅再等等..

Joey ge 心之科學

alan walker-faded

倒行詩

阿信 當每顆星星

當每顆星星都在嗚咽 都在落淚
每個幻想 都已幻滅
是否能相信 妳會出現

Edison 你快樂嗎

不要重播

幸福既然隨機 你為何心死

懂得怎麼等 定會更相襯

呢排成日LOOP
gin lee 侘寂

前排成日聽佢首我說

Mariah Carey - Without You

Kelly Clarkson - Stronger

Whitney Houston - I Will Always Love You

那些你很冒險的夢

whitney houston - i have nothing
celine dion - all by my self
mariah carey - love takes time, hero, forever

好不容易
又能再多愛一天
但故事的最後你好像還是說了
拜拜

Troye Sivan - Bloom

有時

和每天講再見

星球墜落

下次愛你 - 張敬軒

認真如初

我愛的人 不是我的愛人

Stayin’ Alive

笑撚左

多謝巴打推介

too much heaven
you should be dance
night ever
love you insideout

唔使,佢地兩個係我90年代最鐘意既女歌手
whitney houston - miracle, queen of the night, heartbreak hotel
mariah carey - one sweet day, emotion, vision of love, it's over, i'll there
當然唔少得佢地合唱既歌, when you believe

Not afraid

農夫同張敬軒呢兩首都係成日loop
另外仲有rubber band嘅未來見

飛我伴你飛

仲有大叔情歌

我或許最後刀鋒會生鏽

btw 下次愛你真係好心痛好好聽

覺得下次愛你有D似玻璃之情個類既歌
好細膩

Listz-La Campanella

熱帶雨林

相戀的關係猶像熱帶雨林 逐分鐘消失4.8里

Joji - slow dancing in the dark

林宥嘉
成全
說謊
天真有邪
想自由

過客

往往到後來 隨緣隨時被接載
博覽過千山百海 看過無盡風景未發現愛

青山黛瑪

神秘嘉賓
脆弱一分鐘
我夢見你夢見我
飛
推動搖籃的手

李榮浩 不說

乾了每滴寂寞
進化成更好的我
等着你在我世界路過

可惜沒如果

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下结果

3AM AGA

Sierra Burgess is a loser 入面首歌 Sunflower

But I am a sunflower ,a little funny
If I were a rose maybe you’d want me
If I could I’d change overnight
I’d turn into something you’d like

呢首好似有人黎㗎喎ching

Take on me

Diamond Heart

Talking to the moon

Head above water

不吐不快

Dear Jane - 也許我不會活多一歲
我只有堅持
這畢生缺陷
就算不濟事
不屈得過分
我可面對
我的每一刻
沒萬歲

Trouble

Ed sheeran- perfect

氹我

自膠 係別𠱁我先岩

富士山下

前塵硬化像石頭 隨緣地拋下便逃走
我絕不罕有 往街裡繞過一周 我便化烏有

防不勝防

無論咩時候，一聽就入sad mode

也許這刻你 仍然尚未發覺
家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走 然後又放低

你呢首係 有人 喎大佬

Hebe 愛了很久的朋友

偷情
愛慕
玻璃之情

哥哥

謝霆鋒 未簽收

廚房仔

C君 - 阿遲 。

劉浩龍 緋聞男友
草蜢 流淚的背影
鄭中基 你的眼睛背叛了你的心

睜開眼
未來見
阿發好風光
青春荒廢
可一可再
雀斑

傻小子 妄想找到優美開始

倔強
你不是真正的快樂
我不願讓你一個人
洋蔥
派對動物
星空
步步
終於結束的起點

im not flawless but i got a diamond heart

雲圖
Kolor

Baby shark

專一的fuckboy

塵埃落定

呢首係有人

Jonas Blue - Rise

那一天你走進了我的生命 謝謝你成為了我的幾分之幾

一秒憾動

黑夜問白天
說再見不如忘掉能再見

Juno 濛